魔性澎湃，爽啊！

獌狗

Old photo?

畀人用7個後衛收皮
笑撚死

班獌狗仲好意思賴黑哨 矛到閪咁 紅一張咪算少

唔知送禮勤有冇睇今場波呢

變左山狗啦

忠心獌

山神下半場入替成助巴黎以2比0贏曼聯
果然全能到仆街

爽阿！

你老尾條友chi撚線ga.......

柒撚到咁

中二病發